深水埗情況點，而家出ok??

我而家放工想直接黎，屋企係新界去太遲

大家有冇諗過幪面法係針對記者

聽日早啲起身繼續打中資

想出去呀屌